We parted volgende dag met onze geliefde vriend de Graaf, maar niet voor de laatste keer, want ik moet betrekking hebben op de juiste plek een heerlijk bezoek aan hem in zijn oude stamburcht en een after-rencontre met hem en zijn zus in Turijn.
